龜縮喺電腦後既冚家鏟仇思達屌初一義士

0:39 問題係想同真真正正去做，我成日講唔好得個「想」字，麻煩大家想移民既去創造經濟條件，「想」呢就諗壞個腦，諗諗下愈諗愈激動走咗去掟磚啫只係會。呢啲事實嚟既。喂你諗左樣嘢諗唔開諗唔通，原來你係要搵錢先可以移民既，跟住你又搵唔到啦可能係，咪愈諗愈激進囉，愈諗愈激進咪走去屌你老母走咗去泄憤囉其實係，你有啲友抗爭都唔係抗爭嚟架啦，唔該你面對現實喇，就泄憤咋嘛。你老母難道你走去燒個垃圾桶就係你可以推翻到特區政府咩，你泄憤咋嘛呢啲係。呢啲唔再講啦蹝時間。啫係你個人就係會咁架喇，你愈來愈諗唔通諗唔開既時候就會愈諗愈激進成日要抗爭呢樣果樣。

15:12 喂我都唔係點你去死喇，我冇叫你走去掟磚燒垃圾桶乜乜物物，果啲就真係冚家鏟嚟啦，果啲就令到你留有刑事案底走唔到。你信我喇

一條片得罪哂本土派、義士、黃毓民、Barry Ma、有移民想法既人
尤其毓民真係陰功，為撐韓國瑜晚年失節都算、個鋼造春袋五癆七傷以為以後唔會有人再咬，而家又黎一個仇思達喇睇路啦老人家

一撚定狙擊到你仆街

其實大灣駒政治生涯已完(7)

賤種仇思達仆街死喇去

if you can't beat them, join them

衰撚過左膠

尋日屌堂主出黎「有事KFC無事周街痴」，仲重申自己2014冇撚出過黎，有咩ground攻擊人？

共匪當然衰過左膠
條友又支持逃犯條例又同大陸做基建生意

共諜駒

做乜成日係貼呢個人嘅言論出嚟？

因為條友好奸狡，扮支持本土派支持抗爭

自相矛盾到返唔到轉頭

俾碌然撚到

唔知係咪有「人」要表演食屎

槍頭指向人民既仇仔早晨
食左屎未

始終非建制派網絡電台競爭太大，而家本土派又低潮 仇狗又將自己既圈子越縮越細 再只係食本土飯會永遠發唔到圍
反而建制親共市場仲有好大既發展空間既你睇何志光由選舉後冇人理到而家條條片都過萬view就知咩事

delete左片？

閪土台report左條片